[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (951)

開得好

49000屌老母

Hi

終於角大

3.5b

屎城勁撚到

真係史篤城

屌 呢球冇買

真係_ _ _

2:4近了

唔係呢

呢場15C都黎啦

獌真係

唔通4-2

西維耳角角角呀 我要3角呀

最聯
求走盤

後衛唔生性,龍門神救都沒用

收到wind成篤屎贏埋

手足齊心一齊屌

狗會供我去旅行
爽到
Cashed out

波膽42魔咒

屎篤城都幾尾機

祖12.5B
獌10.5B
拜-3C

屌你老母,獌開到全格頭十抽一派100$

垃圾曼

仲有無

我

Lm

屌你獌狗

LM

又角

咁唔比面我曼，大炒佢啦

冚家祥...西維爾停足30[MIN C

曼4:2派兩個100

lm

13C

半7

你知唔知道我粒左你綠帽?

Lihkg垃撚圾到

啲會然低汁到

9C..
唔係咁能爽牙MA...

咁多人撐你曼，唔係唔全格啊

變曬做小學雞

屌你垃圾拜狗兩場過關都係斷你呀

屌完獌狗
係時候叫賀芬頂住

西9C
俾多C

屎城堅撚到仆街

見到拜狗踢成咁要jump了

屌獌已經搞搞掂 拜重差4c

錫周三 3-1 諾定咸森林

隔離

獌狗真係獌狗,前排吹到3場0失球又場場入4球

Yes

不嬲嫁啦 想回家

49000

究竟邊個會成為盤王呢

我都想回了 舊登有fun-son ac 可以自己同自己傾

我曼 西維 全格上啊

西維10C
GOOD JOB

真係

9696 10-09-2017
00:02 角球大細 星期六 72 西維爾 (主) 對 伊巴 (客)
大 [9.5 個] @ 1.70 $1000

$1,000.00

上一上個網
最後3隻角咁就刷完

我了

最多我同你傾喇

迪安角細 @3000

西維爾9.5B
獌10.5B
GOAL

洗澡先 中左轉頭覆

羊錢

唔中 沖走埋

史城唔似想守和,似想贏埋

15.5B?

我支持佢贏埋呀。
今晚可以見猁比人炒同獌輸波我會特別好瞓

里奥艾維

冇追
咩事

點都輸盤
贏撚埋佢啦屌垃圾獌

我想獌走盤 垃圾獌我屌

條女好樣衰

卡昂1:0

都係比鏝攞英超算啦,獌真係on99

西維爾10.5b goal 埋爽

456

西維好波，差你炸曼

停左幾耐角?

口德-10

拜仁比多3C

垃圾獌想點

15.5B

14c
巴打抽我

垃圾入一粒比我走盤啦

好地地一個post線圍喂威post 仲週圍屌人老母

集氣

角呢拜仁

又傷拖時間

講個笑話比大家聽
曼聯

未完

九九八十一

荷華高斯 2-3 飛燕諾

垃圾曼..

已經兩次冇信普

盧卡古咁都可以飛機

隔離post啲人炒曬車

垃圾拜 無角

又話獌正氣燈唔到

拜好笑d

super啦好嗎

想殺左拜班人

走盤算唔算正氣

成篤屎有冇可能入多粒

拜獌兩大笑話

輸波又無角 比佢陰到

拜曼利皇

巴塞 9.5b 有冇同好

推右走左

條3X1就係輸左比拜

試下王者ng先

買左屎ng

拜一粒都冇

成班盤都未識睇淨係識跟

抵啦，一味盲跟，輸就屌人

B哥撚狗

唔睇陣容以為出左後備隊

感動既係 今日正數

隔離買咩

5分鐘2角

支持

曼2粒是夢了

我兩條4串1都有拜仁 諗住會贏 點知就係佢

出迪安 買卡昂

拜狗全隊死全家

角大係咪有人派

曼絕殺一粒ok？

西有無可能大波

走盤啦 曼

唔明 反手？ 由第幾個留言開始追

3：0

講個笑話 拜仁會反杯

我要曼絕唔係西絕

教我睇盤

最後直路

西面角大11c cashed

49000差d絕殺

佢買左卡昂 但打左迪安出黎 啲人盲跟咪炒曬車

16c

想問下馬會個APP入面個掃描有咩用?

西維爾 10.5s就係爆1隻角
世界級

差D老烏

咁都開到15.5 B

快入

王者獌 準備入波

收銀

掃張飛?

掃條飛？

史篤城 cashed

尾場巴主其他

2-2 FT

盤王真係屎篤城

一過關就輸

230 主ok?

個 真係 好重要

信自己 又輸 jump

allin失敗，早抖

好彩條過關都叫回本

獌真係好撚野 同市果隊鏝炒猁5-0
你就同中游隊平手

馬會check返下一隊入球 個賠率永遠係唔準

15.5B cashed

兩面龍門都上撚哂身

皇馬 下體齊齊失分,
巴塞

睇得D波星期六踢哂

隊隊贏波，唔通隊隊都贏波咩

信唔信巴狗好

想派一個買曼手足
因為我 all in 左史篤城

我都想考試100分

係，聽晚冇波睇

買曼苦主

我10年曼迷

上年皇失分佢都會失

星期日無場好睇

米修斯me

曼苦主

今日又再一次出現雷獌苦主

派我

14c巴打係咪派
輸晒等你救濟

咁角大算

真係屎篤城

普巴，真係單？

輸剩600求水

我買左對家

gun

聽日第36場
乜鬼野小農夫

亂篤

失分又輸錢

有陸永同C君正選

買贏的

個名又幾趣致

拉素 對 AC米蘭 得呢場

仲要讓9人

今日咩事 摩哥俾人4-0 利又豬 拜仁又咁

截 要抽了

真係史篤城

下次避Q曬同普巴對家個啲波算鳩數

真係我了

岩 我連續幾次都係咁 88all

睇岩一場幾有信心

要貼飛証明

想知

完場先咩都有希望

木佬

19000 角大是否都有得抽

我了，唔中暫上波po1日

抽我啦

係就停下先 唔好再咁急

唔信木佬，伏過n次

88

維迪斯ok嗎?

巴狗10.5角大有冇同路

有冇巴塞半場入球大同好

馬會搞乜，之前英超完場3分鐘就派

大炒格

是啊

巴狗成日入左波就即停角

妻哥又中就唔上週

轉個頭就變左1.75

已買

次次買都半細
今次唔買了
希望你贏

咁你88了

同路

真係 羊錢

TG me!

代領

我2串1 曼果場中左 差呢場

狗會食撚左屎？即場派錢慢左咁撚多既

被猁同西布朗清袋

88all

有無波買

NYC我覺得仲伏

而家超慢

改左制 上半d飛要要下半開先派

ng等成10分鐘

被利 利華清袋

Why

恭喜羊錢 希望下次有我份
輸波輸到心累

系統升級

是油: 我係 羊錢!

Ajax 10.5b

里奥艾維
巴塞隆拿

請呢兩位巴打留tg 比我
聽晚之前會入錢$100

狗會仲唔派 點買2:45個場

SamLo

又輸錢 又抽唔中 又俾人走數 jump了 88all

Cd rom

Who is this

好似唔錯

3點前見唔到留tg 再抽

Ok

羊錢岩岩打俾我叫我幫佢拎

派左

Thanks

我係羊錢呀

收米

我黎表演中伏

牙甲防衛者

真係我

推

1-1
靚波

阿美幾勁1:0

支持重抽

咪扮

我個channal輸到仆街，有冇人想入黎睇下❌

做個本日英超總結
盤全炒

利盤❌
李盤❌
愛盤❌
曼盤❌

加密放link

巴塞-2
施禾利+2
維迪斯W
明尼路彭美2.5大
防衛者+1

睇下中幾多

我買左1K

唔記得轉ac

Tg最實際

Dllm走數狗
輸撚死你呀

桐b有巴塞

Ajax 10.5b
維迪斯上盤

@tkkcban
抽中了
贏多d

串左曼

開司 羊錢 呢2日派

比甲半大

彭美拉斯有無同路

勢傾則絕 利窮則散

有

真 抽來抽去都係同一班手足 同一個派過二三百

收到

以為自己中左4x1英超2.5大 原來阿係3.5 仲要補飛買左曼細

巴 炒佢

係咪自己買先4x1

角大已死

下次 有機會 都係同馬會打個和 大家開開心心玩返晚

JAX 1C

得1c角大已死

比甲場場半大
識賭了

小心俾d食客話你輸打贏要

全中 全格抽兩個派100
全中半格抽一個派100
頭5留名

通常到買個陣就變細

Cut

雲加是神 信了

別quote

迪安ng巴10.5b
個系統慢撚到 搞到買唔到9.5b

唔好quote 圖啦

3x1斷19000

贏幾多

甘美有平手

阿積士1 : 0施禾利

ajax咁快入波

無買

你老味億幾買返黎放後備....

咁快入角大點算

我都無

迪路菲奧一條垃圾都刷1打角...

信念

睡

係
我賣左比甲聖圖爾登半大料比人
D人輸到仆街
係咁係Tg whatsapp屌柒我
但我唔理佢地

( Show Blocked User - 跳落大峽谷 )

不能只有。。。

幾錢？想入

咁快入波,角大已死

停曬

巴塞入字 屌

巴開個半場入球大

迪安巴塞生性

隔離f5親都有野睇

明尼路

John 唔 John plan

告魯夫果兩隊快刷

係低質d 好過波po冷清清

又有得睇人屌疤

利申：前受害者

醒起Ajax hkjc都唔撚開角
今次開..

之前都有 追到笑

巴生性啦 半場入兩球就夠

我反雲派
心理接受唔到你
你比錢我都唔比你john
你改名可能受你

迪安疤生性呀

吼乜廚

開季到依家有咩

屌你老母 阿積士 刷角阿

加左個嗎啦

搵下先

我自己記得無 場場爆到7彩

巴生性半場入兩粒 兩日唔打丁

刷牙齒洗面先

賤種咁都唔入

迪路芐奧刷能到。。。

ajax仆街死啦

牛屎佬無處不在

笑撚左

臨瞓前執返少少

屌你老母阿積士

停左廿分鐘

葡超又黎打多個0比0，又係平手盤

一講就入

2C

迪安疤

2c屌你老母

AJAX刷角啦屌你

睇嚟過關都會斷巴

阿積士對家廢到 有角都變冇角
隻翼推推下要擰轉頭搵波

..... 迪路菲奧廢到喊
上盤rip

屌你老母 迪安停咗半個鐘c

好彩有美欺

Ajax dllmch

呀欺

恩公d 傳波好能尾

越位

快快手比多粒喇屌

希望os goal可以幫手半大

阿積士呢隊臭閪又係度HEA
陣間好似開季咁俾人CUP就抵9死

皇迷都忍唔住講句 真心勁

屌你老母30分鐘得兩隻角 仆街死啦

對家咁廢

皇馬都好勁 有球王賓

卡昂停哂角

傷左 好開心

ajax 開親冇即場既角都唔方好野😂😂😂

要靠隊垃圾刷

屌佢 好快又出番黎

阿積直唔刷角dllm

仆街

疤炒未？

巴入多粒啦

dklm

Gchi

彭美

施禾尼加油

支持反CUP

Ajax又係唔買先正氣

剛剛weak訓左
等我表演下d料

rakitic 廢能到😑😑

半場和咗佢先啦

RAKITIC

邊到正

4 碼都射失fifa 88rating 😂😂

迪安 攪乜撚嘢呀
下半場一隻角都冇?

半場入球大呀巴

行動支持施禾利屌打阿積士

Ajax

都唔知補唔補角球細好，正仆街

今晚應該好多手足贏大錢.....

法甲停左成40分鐘角

半主

除左我 輸到

輸大錢就真，大把手足買左獌

唔送角咪擺老烏囉

你老母仲係3C

買左卡昂13.5大
準備上ifc

梅西

美欺

12.5b 一齊針

皇迷都再一次忍唔住講句 真心勁

牙欺

華斯倫比華倫又係miss派錢波

巴塞40'未夠已6c
10.5 大

疤

睇下卡昂

巴都咁多角，阿積士死撚左佢啦

入左2球仲刷唔刷？

迪安你一係入波一係刷角

Dllm 嚇撚死我
本身買9.5b 買錯左半大

個名好撓口

3c我屌你老母

巴好野
錢已袋 啱啱好追番今日輸既

可以一試

10分鐘1角 要加時先得

施禾4C

等下半場 如果7c就買角細 6c就角大

卡昂有冇可能開到角大

如果美斯俾人買走 疤起碼食幾年屎

難d

點止幾年

12.5b想針

唔走都會死 老了

施禾尼上呀

唉，買11，5

美欺今晚咁勁做乜.....買左半細

法甲停足50分鐘c

巴塞7C 半場未

停到跌返去9.5

8.5了

就

想jump

信半7 12.5s了

8c 迪安

rc

Ajax到底幾多角
大角係咪含得

阿積士角大

彭美goal

差7c

7c

第1球os
第2球-6
睇你點睇

彭美[0/+0.5]
波圖半主
火焰 2.5/3b
甘美奧[0]

卡昂 紅左仲勁

0330開...

卡昂2.5b了

法國佬痴線

安特衛普有冇機開2.5b 令今日全比甲大波？

9c

屌到你出多7c

10c

紅左反而有入球 有角

比多3隻

呢場波下半場踢左10分鐘

巴上半場入兩粒加7c
阿積士比啲力水啦

痴撚線

紅左仲勁 做乜鳩

紅左 嬲啊 無啦啦連刷

安特衛普又係全場踢左10分鍾
72' 0-1
78' 1-1

而家87' 1-1

巴c 12.5點買好

彭美紅左...

點解要咁對我

拜下假球神

Ajax

Porto

拜左好多次

5c

施禾利5C

追和佢

假球神
請比c

蘇咬咁都MISS....

波圖半主

施6C

差5c

疤12.5c 點睇

角球nba

垃圾精英隊

巴快手入多粒

施禾利好有誠意 下下都想爆落底咁款

波圖仲唔入點開-2

施禾利刷角

希望佢拎到分

甘美奧

角呀 我要角呀 係角呀 唔要入球要角呀

巴塞似會入多幾粒

30/5 角大

角

隨口up

波圖 試下上半入一好冇

-4

施禾利7C

30分鐘4角

精英隊有無機會追和

巴9c 停啦好冇

唔好

巴快刷多2角

追角呀 比多幾分力嚟

甘美奥點睇

2角2粒

冰封角

巴11角了

12.5s 要爆了

佢weak

12m變角啦屌你

4c呀

同你打氣

運

波圖仲係00

巴入多2粒

阿積士入球單
我要角呀屌你

冇變角？

精英隊試下入番粒先 之後再絕殺追和

巴 冰封之力

巴3:0

屌 2-0 角大已死

真心勁x3

美欺帶帽

垃撚圾波圖

初戀中途試過搵個第2個

彭美可唔可以頂到完場

阿積士角大大船 人生一大憾事

波圖 點讓2球

亂咁買先中
呢到賺得幾多

疤冰角

精英隊

阿積士刷4角

波圖半主得1.41都可以開唔到 想點

巴-2

火焰反cup開大

施禾利2:3得90倍
2:2 200倍
咩事咁重飛 反勝易過追和?

覺得疤會4:0

阿積士3:0既話收心養性以後唔出膠post

阿積士差一球 屌！

13c 巴

巴13c 爆12.5s

14c

今日既巴 戰勝埋半7之力

9

多倫多-1

-2c

波圖係咪又要blacklist埋
本身已經冇乜水了

巴比多粒我

唉 訓

頂住

Ajax勁到

巴4-0

碧gay

大波大角cashed

Big 機好波

點解我咁冇勇氣買4:0同15.5b

有冇手足試過馬會派少錢

好多大波

4粒夠了

點樣派少錢

賤皇疤-2 CASHED

波圖食屎

Ajax 11c派100

多撚多要-1好定9.5b好

呢到應該派幾多 我應該冇理由計錯除非我係on9

兩注無入球 諗住輸極都係一注姐
一齊輸哂

大波再cashed

呢隊巴應該輕鬆4,5,6賤種皇

5:0

屌 up錯圖自隊一打膠

收心養性了

中半咋

估你唔到

洗唔洗咁

2.5x1.6x10

火焰 主場都唔入波？

Goal hahaahhahahahah

去個廁所姐

33不盡66無窮

(3.2+1)/2 *(2.1+1)/2 *10 = 32.55

佢地攞景定贈慶

係我自己㩒少個字
up錯圖呀屌

好在你冇

多倫多半大點睇？

Cup子你

遲左

有正氣多倫多買

嬲嬲地 今日正數果幾百推哂落5:00 全半細

Gun

入錢跟

彭美點紅2張...？

彭美拉斯係咪得罪球證
紅兩個兩球12m

球証黑哨到咁

阿積士開左單
普巴叫糊

個盤係明尼路贏

似買左主

波圖而家先入

仲唔入佢老母

有冇買

多倫多x甘美奧 點睇

火焰半場追和ok?

讓1球

買左主 仲係1:1

主唔係球証黑哨都入唔到呀

火焰主場都唔入波 點開大？

學生隊 似0-0了

半主 讓主 半大

買左學生隊

兩邊都炒12碼
廢吾廢啲牙

防衛者goal

allin多倫多

又輸

彭美頂到完

屌

黑撚到

2個主力前鋒都有出

平時一見防衛者我就買2.5s收息 今日唔記得買

基奧雲高20年fans

多倫多-1 X 智大-0.5/-1

彭美快完

紐約紅牛 入球大定細

打多人兩件都贏唔到

行雷買大啦

球証已經盡全力黑哨

防衛者果場狗會可唔可以即刻派彩俾我買多倫多

買左2.5/3b想jump

華斯高不敗

博下零用錢

搏餐kfc

On9大學

真係啱啱好一餐

一個個餐加多4隻雞翼

大學秒爆

on9大學厭讓一太少開波送多粒讓夠2

深夜西波一籮籮

屌做咩撚野

半一

大學

無得食

連kfc都唔比人食
雖然我未嬴過串

沖涼個涼翻黎希望睇到大學生性

0:2

間大學...拆左佢啦

火焰入波啦屌你老母

你老味一陣輸2粒讓半一

十分鐘就玩撚完

仆街大學

件衫咁撚似曼聯 唔怪得輸

火焰想點

靠Red bull自己點入3球

你都係大波苦主

乜撚野大學黎
我呀嫲仲勁過你

波圖 奇蹟-2？

補唔撚到飛
仆街求下你地入波

86' 2-0
89' 3-0

開到 2.5/3大
派番500 出黎喇屌
幫幫手

火焰反cup未

買親串都梗有西波

多撚多個場乜柒都冇既

多撚多入未

火焰紅牛正契弟

Me

訓先
希望有得派

原來火焰近排成日輸

530 主

多撚多入波未

葡假

屌你 真係邪撚到

Lm 輸左好多

1:1

多撚多快快手手入兩粒先啦

NYC

夠4粒派埋你

多謝
幫手屌波

求入多球 比我赢半就得了

火火cup未呀屌你地全隊條女

Nyc

多倫多goal

快入多粒保本

正氣到

正氣多撚多

半主 同我頂到上半完OK？

垃圾智大

弱智大學

芝加哥火焰 唔入比人入

基奧雲高 艾迪杜里到你地入波啦

智障大學有冇可能追3球

多撚多再入

20分鐘比人中出2球既智障 唔再失都偷笑

點追啊

冇

感覺到至少仲有粒

奧希金斯入多三球算啦

甘美奥jump
4*6 斷2了
只求火焰比多球我...

宇宙重心 莫雷刮亞

火焰大唔到

隔一個月就變廢咁多

甘美奧快d追

入啦屌7你紅牛

要blacklist 埋火焰 仲有咩係正氣架屌

火焰 Red Bull 是旦一隊絕殺好冇

冇嫁啦

Gchi紅牛

甘美奧反cup

只求走盤

Jump未

針

Jumped 要戒了

火焰 Redbull 隨便一隊絕殺啦

All in 左？

係

隨便入1粒啦

嘩，一上黎就見咁多手足jump

比d運我

Freekick 直入有冇可能

戒賭啦Ching

仲換乜7

火焰廢到

入多粒先

最怕多撚多下半停哂手腳

6點點買好

Neon

利昂

多倫多仲有大把入

你老母今日d波開到錯撚曬既唉
輸撚死人
智大

利昂 NYC

智障大學

七點角大

克雷塔羅 ［0］

最後一注，輸左就jump了

對左

今天750->1900->1300
想哭

訓 無眼睇

你個名

訓前一跟

1001

今次仲唔係我